為乜而生存？

到底做人有咩意義
有咩動力令你地繼續生存

為自己,為屋企人,為寵物
而溝女..沒女不了

為生存而生活

為生活而生存

我都想知

自己？屋企人？

唔知 好想放棄生存

如果細細個無放低把刀依家係咪無咁痛苦

曾經都覺得自己生存冇任何意義、意思
所以想用自己生命去成就拍咗多年女友嘅生命、生活
點知 依排散咗
原來人地唔需要我

學習做人

咩先叫做人

返工就拯救世界

放工就照顧好老婆

另外仲有28年就供完樓，唔使驚無得退休

第時做埋老豆就延續家族歷史

At the end of the day, I am afraid of death.

點死舒服d

就嚟變日經為父母

want g..

無父母個d呢？

迪馬利亞自殺會會唔會聽我9up

父母/情人/自己

其實冇
不過又唔夠擔去自殺
唔係我選擇生存 而係我只有生存呢個選擇

自己？為自己做咩

哈..

為自己即係對自己好啲 周圍去周圍食
但如果連呢個意慾都冇嘅就冇必要生存了

無了

我都傷害左一個我深愛既人，我認我咸濕，衰仔，但我呢一生人都係嗰一千零一次，我咁後悔，咁自責，點解唔俾一次機會我，我再冇動力繼續行落去，我一直都係好愛佢，想做一百分點知一下子變到負一百分.....我係唔係咁值得被判死刑，點解一心唔做好男人嘅，反而會消遙快活，點解.....我係錯，但我唔會再犯，但就一個翻身機會都無，咁樣公平咩？